有條籃屍叫街坊幫手捉義士大家小心

大家識做la

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推仲白痴比車牌人睇

推

push

一陣捉撚埋佢

睇下我地人多啲定班廢中/老多啲

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

PY8132P

可能到時又會多單藍屍俾狗打嘅笑料

pish

我覺得會多幾十單佢地分分鐘冇gear食煙

tui

藍絲變黃計劃嚟？

唔好再幫佢地傳開喇半個鐘睇左五次

撚會有熱心市民

請各位做個良好市民，檢舉有缺點既車輛

啲廢中會咁熱心？

尋日太子睇直播可能係呢班人有個傻西藍絲推阿伯，比人圍到敗走，
最搞笑出手打獲佢既反而係普通街坊
下次前線唔駛留手快閃私鳥，睇到元朗連儂牆單野就知道班畜牲有準備幾分鐘就call狗，速戰速決唔好拖拖拉拉同佢罵戰比佢拖廷到時間。

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的